{
  "version": "https://jsonfeed.org/version/1",
  "title": "Santa Clara County COVID-19 News",
  "home_page_url": "https://www.sccgov.org/sites/phd/news/Pages/newsroom.aspx",
  "items": [
    {
      "id": "https://www.sccgov.org/news/news-release/santa-clara-county-kicks-18th-annual-binational-health-week-october-1st-health",
      "url": "https://www.sccgov.org/news/news-release/santa-clara-county-kicks-18th-annual-binational-health-week-october-1st-health",
      "title": "Santa Clara County Kicks Off 18th Annual Binational Health Week with October 1st Health Fair",
      "date_published": "2022-09-30T12:00:00Z",
      "tags": [
        "News Release"
      ]
    },
    {
      "id": "https://www.sccgov.org/news/news-release/el-condado-de-santa-clara-inicia-la-18a-reunion-anual-binacional-de-la-semana-de",
      "url": "https://www.sccgov.org/news/news-release/el-condado-de-santa-clara-inicia-la-18a-reunion-anual-binacional-de-la-semana-de",
      "title": "El Condado de Santa Clara inicia la 18\u00aa reuni\u00f3n anual binacional de la Semana de la Salud con la Feria de la Salud del 1 de octubre",
      "date_published": "2022-09-30T12:00:00Z",
      "tags": [
        "News Release"
      ]
    },
    {
      "id": "https://www.sccgov.org/news/news-release/quan-hat-santa-clara-mo-rong-tieu-chuan-tiem-ngua-benh-dau-mua-khi-mpx-cung-cac",
      "url": "https://www.sccgov.org/news/news-release/quan-hat-santa-clara-mo-rong-tieu-chuan-tiem-ngua-benh-dau-mua-khi-mpx-cung-cac",
      "title": "Qu\u1eadn H\u1ea1t Santa Clara m\u1edf r\u1ed9ng ti\u00eau chu\u1ea9n ti\u00eam ng\u1eeba b\u1ec7nh \u0111\u1eadu m\u00f9a kh\u1ec9 (MPX)\u00a0c\u00f9ng c\u00e1c Qu\u1eadn H\u1ea1t kh\u00e1c trong V\u00f9ng V\u1ecbnh",
      "date_published": "2022-09-08T12:00:00Z",
      "tags": [
        "News Release"
      ]
    },
    {
      "id": "https://www.sccgov.org/news/news-release/el-condado-de-santa-clara-amplia-los-requisitos-para-la-vacuna-contra-la-viruela-del-mono",
      "url": "https://www.sccgov.org/news/news-release/el-condado-de-santa-clara-amplia-los-requisitos-para-la-vacuna-contra-la-viruela-del-mono",
      "title": "El Condado de Santa Clara ampl\u00eda los requisitos para la vacuna contra la viruela del mono (MPX, por sus siglas en ingles) en coordinaci\u00f3n con otros condados en el \u00e1rea de la bah\u00eda.",
      "date_published": "2022-09-08T12:00:00Z",
      "tags": [
        "News Release"
      ]
    },
    {
      "id": "https://www.sccgov.org/news/news-release/county-santa-clara-expands-monkeypox-mpx-vaccine-eligibility-coordination-other",
      "url": "https://www.sccgov.org/news/news-release/county-santa-clara-expands-monkeypox-mpx-vaccine-eligibility-coordination-other",
      "title": "County of Santa Clara Expands Monkeypox (MPX) Vaccine Eligibility in Coordination with Other Bay Area Counties",
      "date_published": "2022-09-08T12:00:00Z",
      "tags": [
        "News Release"
      ]
    }
  ]
}